3比1都比人炒 6比0唔係唔炒呀

沙sir 88

屌你我實買硬你對家啦